警方流浮山檢懷疑煙花炮竹約值五萬元

【Now新聞台】警方在流浮山檢獲懷疑煙花炮竹，市值約五萬元。

警方檢獲的煙花共重約80公斤，包括可發射一百發的大型煙花，每個市值約五至六千元。

元朗警區反黑組探員根據情報，早上在流浮山深灣路一個廢棄的貨櫃箱內，檢獲這批懷疑煙花炮竹，相信由內地偷運來港，用途仍然有待調查，暫時無人被捕。

班鄉黑牛屎佬今年應該冇得放

抵啦

200煙花手

等左咁耐先得d煙花落黎

popo檢黎自用？

同牛屎佬反咗面
定拎嚟自己放

牛屎佬是旦拎d倉底貨比POPO交數
佢地上年放足4個鐘都重有得放

仲以為佢會話懷疑與近日示威有關

元朗大把貨啦佢掃左連一成都冇

如果蔡英文連任到 我炮仗塞屎眼 絕不走數

仲諗緊乜聽日又有遊行咩? 咁快出新聞

反黑組負責拉人有煙花？

流浮山200炮仗手

屏山鄧氏入面仲多呀

唔信問下燉炳弱

反黑組 笑左

可能上年放唔哂D貨黎

慘啦慘啦 掃哂得點找數

係咪有巴打走數漏低..

嗰位巴打喺正你上面

等睇popo作故仔

快啦

刀手呢

交少少出黎話做左野 其實仲有好多

原來200個刀手搞緊呢d大茶飯

班牛屎佬可能準備改做gun powder !?

點解黑市嘢會有市值？
狗自己賣開？

扮做嘢 然後左手交右手
俾晒班鄉黑炸手足

得咁撚少
淨係一月一都放左一個貨車咁多既煙花啦

刀手

煙花係訊號彈，可以召喚傳說流浮山200刀手

牛屎佬漏少少出黎俾D狗交下差姐

200個刀手?

會唔會次次都咁岩
定想到時合理化咁用

斧頭幫

唔交保護費就拉

1月1號先放完...點會無

轉個頭咪拎番入去比班鄉黑

都唔值錢嘅
牛屎佬：攞去交差 繼續鄉黑警甴合作愉快

市區圍村班牛屎佬咪照放，又唔見佢新年去圍村出面拍片影相做記錄，睇下邊個收埋啲火藥

你以為喇 元朗日日放

Stand with Hong Kong
Boycott China

入黎望下 同意幫我推俾更多人知！

香港人！下一步！

都差唔多啦 用途有待調查 咪同黨鐵出軌陳帆果句唔排除任何可能性一樣

流浮山刀手嘅軍火？

推d潮濕晒既貨出黎

有咗幾十年啦

流浮山刀手進化咗做火砲手

刀手呢?

係咪個200個流浮山刀手啲friends留低

呢啲唔會拉嫁

講比你聽等你知下佢有做過下野

仲行緊落黎

1月19日中環見

我唔信得咁少
應該俾1/10警甴公佈黎交功課

btw點解唔講係爆炸品？？？
雷射筆都叫武器喎

元朗警區反黑組探員根據情報，早上在流浮山深灣路一個廢棄的貨櫃箱內，檢獲這批懷疑煙花炮竹，相信由內地偷運來港，用途仍然有待調查，暫時無人被捕。

點解唔等人攞貨先行動？！

牛屎佬俾料班狗交數

大殺傷力武器
係咪同啲核彈+氫彈+巡航導彈同級？

上次煙花射人嗰單捉到未？垃圾

係咪交完戲就還返道具比牛屎鄉黑

嗱識玩一定係遠離示威前出一次 扮捉鄉黑 可以邀一次功
然後同一堆貨係遊行前又攞出黎扮搜到 & 同示威有關 咁咪又可以邀多次功 仲要唔洗點做就食兩家茶飯